「偷可樂」個post係我 但我唔會同綠曱甴道歉，更加唔會原諒福建360

大家點諗我唔知，純粹個人立場
自己起我底，個post俾大家狂推
但唔知大家係咪唔記得呢啲血海深仇

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

大佬 你起碼加慎入兩個字啦

仆街啦仲未有抗體?

要有心理準備囉

你岩 我支持你
對家未道歉前 絕不能道歉

手足俾鄉黑斬果陣都冇時間有得心理準備

你拉乜野呀，唔識用連登用返TG啦

就係唔駛慎入，見到先會知手足有幾傷有幾痛

謹此向優品360 發出聲明，能完成以下要求，保證以後生日蒸蒸日上

道歉po係第二個嚟，唔好亂認，呢個po主笠曬頭盔

明明發生咗，個手足係比福建佬斬到見骨使乜慎入

你可以唔原諒福建360
但係你唔可以否認宜家360只不過係一個稻草人
宜家前線班傻仔覺得裝修下360就當同721同荃灣手足報仇
我係黑社會都笑鳩你再砍多幾碌
元朗荃灣咁多黑場又唔見你去掃
祠堂又唔見你去燒
仲講話報仇

唔再傳就夠唔洗道歉

我講緊我自己話popo偷可樂果個post

喺呢幾個月嘅抗爭入面，有冇偷可樂只係一件小事
手足仲喺出面冒緊生命危險
大家推返有用post啦好嘛?

推
條video睇真d好撚流咁
日期唔同色
camera d字又唔同色

唔使擔心啦，好小事啫，而家出面開緊戰都比起你呢單野更重要，收錢打手就由得佢啦

你班垃圾以為偷少罐可樂就有光環？

講一次真話就係有誠信？

你地要死全家呀，明唔明？sir?